如何除去曱甴

個人黎講有d驚曱甴，所以要用多d清潔劑。不過聽講84消毒液同威猛先生溝埋一齊會好快產生毒氣，會死人嫁，大家千祈唔好咁用，由祈係係宿舍呢d室內既地方

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗